保護WhatsApp聯絡人刪除Facebook行唔行得通

如果我從來冇將我Facebook同WhatsApp嘅電話認證
每次只係用電郵登入Facebook

永久delete咗Facebook咁係唔係我WhatsApp嘅聯絡人唔會比Facebook知道呢？

我ig同Facebook 冇link埋
電郵都唔一樣
佢都自動同我link埋左
同一間公司你慌whatsapp 佢唔會咁做

裝左app就自動link
放心

唔洗裝app都會 佢有你device個識別碼

停用/刪除FB
再del whatsapp

黃藍係政見 好用係良知

歐盟/英國公民可以做多步
GDPR deletion request

用一部舊既ANDROID, 剷底
download whatsapp既apk, 唔好用playstore download
將whatsapp account過落部舊機度放置, 淨係connect wifi, 卡都唔駛入
想check message就用無痕web版, 同全世界講淨係係有WIFI既情況之下先whatsapp到你, 當然signal就無任歡迎啦